# Репозиторий с образцами UML-диаграмм проекта Ёби-2

Пока здесь просто примеры для понятности того, о чем речь.

В проекте предполагается использовать как минимум два типа UML-диаграмм:

1. Диаграммы деятельности (UML Activity Diagram). Для наглядного отображения бизнес-процессов происходящих в приложении.

![uml](https://gitlab.com/romandukhanin/yoby-uml-diagrams-repo/-/raw/master/yoby-activities-1.png)

2. Диаграммы классов (UML Class Diagram). Для наглядного отображения структуры приложения в целом и его частей.

![uml](https://gitlab.com/romandukhanin/yoby-uml-diagrams-repo/-/raw/master/uml-rest.png)

Может по ходу и другие типы диаграмм подключим (без фанатизма), но эти сейчас видятся основными. 

Полную подробную диаграмму деятельности предполагаю сделать прежде всего остального, и уже на ее основе проектировать БД и эндпойнты для API.

Диаграммы классов буду поэтапно рисовать параллельно с написанием кода.

Т.е. можно даже двигаться не сразу послойно, а, например, сделать какой-то модуль-эндпойнт (тот же Order) целиком и полностью, и, далее уже, на основе диаграммы деятельности расширяться.
